男朋友咁樣係咩意思

今日同佢Netflix n chill個陣
佢突然眼泛淚光咁問
可唔可以俾佢屌屎眼
我梗係死都唔肯啦
佢話好掛住個種感覺
我問佢以前女朋友係咪都會俾佢屌
佢靜左幾秒話都係算
想問各位sis佢咁樣係咩意思

利申 我地未扑過野

唔好痾屎畀佢屌鑊

搵次屌到瀨屎，佢就唔想屌㗎啦

好似好痛，我仲係處

你唔肯俾佢屌佢咪搵個俾佢屌架囉

之前個最萌年齡差果件冇左拿?

樓主全家肺炎死